陳雲受痛苦被人當正柒頭 至高寶訓盡見於國師的手

陳雲受痛苦被人當正柒頭
至高寶訓盡見於國師的手
永遠為城邦一切沒保留
要續不死的法到萬世不休

惟求奉上金幣全歸他所有
課金一切盡獻於國師的手
建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

陳雲又中風 龜頭濕哂

熱狗分化NO.1

熱狗畀人拉暴動

點解我會唱到岀黎

屌有聲post

陳雲又中咗 Haters衰哂
不想反駁只想Arsehole勁變大
放大鏡中 萬人膜拜
讚頌國師偉大
云根來屌蟹！！！

又開垃圾po

無論寸步難行 仍舊張開雙眼
用你心感應Chan Wan Gun

永遠信佢無爆炸 續咗手中Ji Ben Fa
盡力量去屌爆販民吧

睇唔見嘅廢青 屌陳雲嘅叫聲
遮撚住嘅眼睛 去屌佢喇媽星
究竟國師已指引一條點樣嘅路
諗唔到點解仲無人知道點樣去做
你睇到毀滅定睇到創造
肯跪低嘅話香港有一條光明嘅路
永續基本法有最美好引渡
城邦論取決咗你嘅下一步

分化同暴動無矛盾

龍門任我擺 漂移境界
今天一套他朝一套扮偉大
讚頌國師 萬人膜拜 侮辱我必會敗

陳雲又中風 一時失態
只想一世一分一秒被放大
每日課金 便能愉快 網絡社會我強大
皇天來擊殺！

別怨港豬這麼多 (IQ fifteen) 攻擊這麼多
相信國師統領天下 (fuck'em up fuck'em up)
別怪Wan Chin口花花 (文化salon) 普京都誇他
將那鳩up抗共轉化 oh

用吓腦啦,販民有無畀人拉暴動呀

販民無俾人拉暴動就證明熱狗無錯?
咩道理

會唔會做鬼做到畀人拉呀

豬隊友聽撚過未?

有聲

得啦得啦
全部被拉都係熱狗
全部勇武都係熱狗丫嘛
分化大黨

咁販民即係有無呀?

關泛民閪事咩？
而家屌緊熱狗玩分化拉埋泛民黎講

打手答唔出

我又打手？我幾時有講過我支持泛民？
夠鐘約埋陳雲一齊食藥啦